抗爭飯堂大廚鑊氣重. 民主黨慘被串爆

11月20日傍晚時份有民主黨人士進入理工大學嘗試代表政府向受困者釋出善意，不料精明的勇武大廚立即開口爆串，該名民主黨被串時表情尷尬，露出一副想快點歸家的模樣。

推

其實我覺得許智峯已經做得好夠，咁都比人屌其實係有d慘